[A]糞營運#白貓project#100 Hunter神解祭 你準備好未

幾時有新野抽

Sharehouse2 應該廢到無倫

又月兔魔王

唔會今日神解咁快掛

睇錯Splatoon2

最快都31啦

有愛pool

解得

抽佢老母

LM等食評

Skip

勁到呢

到時三跳完再睇食評再決定追唔追

我等緊你發功架

200%攻

3跳都完左啦, 仲追咩

我要匿然同月兔

3百幾萬 用處型斧把武

極咒無介無板都射到4百萬

S2無視防禦

男豬咁快甩頭

即係將佢把專d功能塞落去隻人度

專武400萬左右

仲有物質+200% 先係重點

射到700萬

成功冇甩頭

一隻都無, 深潛算..

入替廚你地荷包準備好未？

二技走住屌屌到5，600萬算係咁

魔王黑絲

機車

打工吧！魔王大人

咪又係打metal種1

轉轉轉

有鳩又上番神枱

明明無視防秒金屬係個好好既造球屬黎

係都要扮哂野加d限制落男主度

魔王黑絲既話 就ALLIN

魔王黑絲 我仲有得簡唔抽咩

又幾勁 億斧

好期待 樹水 釘宮

自己去旺中買對啦屌

金屬又唔係防高先打1

屌你老母 邊有石抽sharehouse

修硬皮 因為我冇

on9

係唔係又解體

黑絲=廢
露卡大家有眼睇

冇斧

魔王差極都有碌自走炮

之前都話禮服=廢
結果sh夏雞一出果陣

改走左咪冇

唉屌

睇到我得番露卡係今時今日仲入緊隊

冇人討論隻斧解成點？

咁係咪唔追女主

改成幾隻OK仔牛油炮射BEAM

cls

你盲咗？

幾勁

冇水著

不嬲有啫既冇人

無能為力接收就放手讓我走

講得幾句

等抽新POOL 我都唔追男主了

換裝

月見,男神,黑肉?

除咗講打幾多傷之外有咩好討論？

屌你老母gw評隻斧得9.0

睇到無屬就9UP低啲

打15星要幾耐之類

冇屬係低半格

睇評分做乜 自己用落勁都ok

hunter得劍法雙 基仔

有鳩 幾句咪算好

如果係火影合作 仲有雛田就不得了...仲要係水樹

魔王黑絲！？

真
LuLu 一樣唔算高
不過自己好鍾意用

3k 班台仔話無層同蘇菲差唔多
真係弱撚智

同你岩岩好調轉

又黑絲又泳裝

魔王唔通係補習miss

補bio

會唔會有月見bb泳裝

今次魔王3.0點都會勁過1.0............................ 掛

又要allin

睇個樣就唔係

有換裝

終於癡左線

隔離藍裙應該就係換左?

上面張圖咪一人一套私服同工作服囉

得返1500甩石
Molamola

得番一千

share house應該唔當夏日pool

ON9

又上翻9.5

8月頭sh2 8月尾再黎個多夏日

啱啱好似入咗個龜場
350RK 高段友掛梨弓,一入場啲怪即出即死

無釘宮牙

之後茶熊3接住落

有預感1500會中

又月兔

SH1

係又魔王

手機任冇埋

第一隻原來係兔仔 我以為係勇B 係到YEAH

8秒就完場
佢技都無出過

究竟金狼2.0係咪唔會出
定係茶熊3

抽左成個月
終於望到有LOAD
寶寶個心震左一震
點知跌落黎係梨星虹

有種個個pool都出魔王g

屌你老母我得15粒

低處未算低 有9粒

HUNTER無基仔小岡又係希索加
乜期待都無喇
鳴呀

Sh1冇打過
又有石囉

又係饅頭

解咗啲咩 圖都冇張？

上次真禮做雞陪客
今次仲唔係魔王做黑絲祕書

屌你出VR成人向白貓算啦

正牙 復刻左 又追多個老屎忽既建

正啊 好多石

好野 乜野都completed

All in

成個凱旋,星虹X4,0NEW
係開心既

原來有島打 嗰陣棄左 算係有野拎下

嘩屌 又魔王

根本冇選擇 一定要all in抽爆佢!!!

凱旋專抽普池, 抽到普池得返1隻未中

愛衣係咪賣左身比c社 出得咁密

iktfb

用返佢把專 打到300萬
上埋石版應該仲勁
Btw 用極咒卻會唔會用唔盡個攻buff?
200%+200%+50%>400%

連d coin都引繼埋

請問 hunter資料話有新合作同神解咩？

我冇極咒試唔到

400%頂盡

試左, 極咒只係大力過專武DD(20萬左右)
但手感輸撚晒

我sh1未刷哂

Pkm go如果打完捉唔到隻神獸 係唔係就走得 無得再打？

屌阿,Sh1有日任打 ,再加上推島10次日任

一日要打成20場白貓

冇復刻挑戰關 有八個音樂都未換...

係

未打哂石板任

無極咒都up得出

屌

唉，屌
幾時先肯提高武器庫上限

原來個日任都係引繼復刻,之前冇打到

搵咩刷 又冇白龍

無極咒斧有咩問題

屌呀 震扔失4個波

你唔夠愛白貓

不知廉恥

你令我諗起古手川

岩岩比 真禮把專同綠斧比鈴村用
真禮專打280萬
綠斧with紅光打350萬

無呀，你咁鐘意玩白貓
見你話無極咒 表示好震驚姐

3k見到

碎料啦

唔難

沒啊

我0石板0戒, 如果7突左個差距會明顯D

而家白貓有活動=冇

開個新ac

依家咁快就出預告圖
咁即係聽日世話後日出pool

冇話過鍾意 只係冇其他手機驚

我諗要31先出pool

PAD

玩乜撚 玩splatoon好過

PAD?係咪新驚黎

隻免費弓應該會神解

解包已經有佢神解資料

THX FOR SHARING

去到琴日為止，7月好似派左1414石
3週年喎

乜撚野，又再登場？

Yesyesyes!!! 有load!!!!!!

要計埋凱旋 好似係

又分pool 1 pool2咁出？

點樣樣呀
不如你常駐sh1啦

應該唔會六隻同一個pool咁着數啦

笑左,又復刻

On9 連呢啲都引繼

屌，咁我凱旋做乜要抽sh ?

著你老母

唔通常挽留大醫生

地拖好激動

正常,成萬石

用撚晒啦

無限復刻制

上面bam

幾時復刻

我係佢都嬲
隔左一個月又話出返來
叫d 金主應該比咩反應

唔怕啦 佢而家要乜有乜

sh先 下個pool應該出霞

乜撚都冇

真禮做G有很多種方法

留名

已經冇人理HUNTER神解

又魔王....一年內全職制霸？

三週年？咁撚柒亂？ SH1真係復刻？ 咁有冇得抽角？但又放落回龜pool？

Share house 1 完全未玩過

大岡一拳超人

係咪真係執得 cap水不停極出重覆角
幫手課下金啦 唔課呢次幾萬石都唔會中

主角果班都無
唔知可以期待咩

真係唔想入驚 琴日仆街日任已經冇入到 今日見你哋話復刻sh1 更加唔想入
好似臨急推哂啲嘢出嚟咁 趕住執笠咩

Load左隻單眼佬黎挽留

常駐sh1喎

保育園月見

比較在意地拖咩感受 見到凱旋出 跟住好似課到中 然後依家復刻仲常駐？畀我就嬲到爆 畀C社過咗一棟咁

再登場姐 唔係常駐掛?

我都追左1250石追沙律斧

睇10500石無魔王

活動完就落架,點常駐

係之前課到唔中 凱旋免費中返

講真復唔復都好
我本身覺得追角冇咩意思

今次可能skip
唔太鐘意佢隔一個pool即刻再出魔王

聽住先

Hunter得堆拳同雙刀
咁岩個box最缺呢2個職

課住先

55

上一個pool 無魔王, 今次可以all in

咁撚快又出
真係嬲

哭左 1大跳刀矛牙

1q題
真扎 6.0
魔王 3.0

問：邊隻最快齊職先？

😂👌🏻

魔王半年三職，真扎點比

你還有島,仲有幾日時間實R得返D石仔
我就.....

最撚嬲係
隻魔王斧都無撚超過5次,就話3.0又要出
DLLM

我都冇咩可能 24 小時 moon 住
有時隔大半日上o黎，十幾廿版全部都係呃撚含 J 圖 白貓 PS4 gundam switch
我都廢撚事追啦
你估我真係好得閒

如果係拳/雙睇怕要含淚做港G

魔王劍?

垃圾game冇貨賣啦

我估槍

今次 劍槍龍?

大岡係小岡的全盛期， 最新進度連煉都出唔到
等神氣解體la

sh1,2應該唔會撞職喎

又係被動回血，垃圾異常狀態增傷/ 屬傷 ，條件性加攻擊、減傷
2技走住嚟屌
嘩，好有新意呀

撞槍喎 係看解檔會唔會解錯職

自身中毒加攻👱‍♀️

玩白貓為強度而抽角？

咁你抽唔抽？

愛衣BB

抽

雷因

矛喇 得返個咒島

拳同雙等hunter

好彩係引繼咋 唔通打咗冇耐又打過咩

冇石

曲到圓

如果會長勁到一掌打撚死馬場我課金G持

Hunter係咪會復刻，定單純神解

啱啱申請咗渣打 順便儲埋Asia miles

真心？

試下張卡work唔work, 課課佢...

試咗啦 咪齊咗男女主

pm jor 個賬比你 課埋比我試試

要幾多
我想課夠17萬拎盡啲迎新

【閒聊】reason1~記者スクープ爭奪戰！凍結時間偷跑的愛莉絲

時停的正確使用方法 reason1

2017年之前個D 好似唔會復刻

Timer都停?

Hold住粒的再睇埋段過場我都衝到終點

反正都是引繼 看了也只能笑笑

自膠Sor

MK斧用魔王斧勁順手輸出差過極呪少少

如果有雷因我就抽佢老味

課住3000先
有淨GTRJ包底

呢個好笑

有喎

有冇日文能手話比我知呢個冠係點解

屌你屎忽

帶斧槍雙

隊中有斧or槍or雙

聽日究竟水樹定釘宮呢

我估水樹

兩隻淨係加白值已經夠用

我唔貪心 加個零就夠

水樹淨係加個0都夠上Top10

加個0 男豬刀吾夠佢黎

8000萬

加個 0 係combo數度?

剩上修傷害釘宮都變大獎
好後悔果時無追
依家個倉d用得既雙刀少到

唔記得買特價5倍書
用過真係返唔到轉頭

任買架wor

刷rank 1本15lv

話說首Ray ―はじまりのセカイ英文版好似正過日文版

唔多覺

識貨
我都係抽佢

原來冰鮮雞 31/7完 這排要努力捉

配樂方面

好肚餓想食kfc

kfc=雞

6隻G就放咁多資源谷
但明明男女主成個系列仲高汁

8月3又開始飛船活動
金條ready刷戒喇屌

億弓

用開鑽石刷戒

釘宮應會好細力
其他方面太全面喇 一定唔會比佢大大力

原來sh1 復刻連日任都冇

而家有得掛機刷rank wor
而且每次新pool 抽饅都有本
仲使買

點樣掛機刷rank

hunter神解 ???

開龜

關龜仲刷乜9

曾經的巴基

250了
等超大就抽

等召喚獸自己打

share house2 魔王係咪呢隻！著黑絲

邊關刷錢快 升建升到就快破產

Yes

超大

Yes！Yes！Yes！Yes ar！

想屌

成班無骨氣 向馬場屈服

超大抽過
三甩星虹

希望屌到

咩網可以睇機率🤔定app黎

白貓研究所

對上2次一有石就抽
星虹都無
今次等超大先抽

每日無料3次？
抽左3個饅頭

我5個大跳同每日一抽
都仲未見倒勇B

💳➡️💎

個個都咁迷信

想問下打咒關如果開協力之後開房條友走人
剩返我單機過係咪都打到素材

仲未見倒真扎
💳➡️💎

得
但都係打得4次

💳➡️💎➡️🌊

CHOK B! (1/1)

💳➡️💎➡️🌊➡️💳➡️💎

CHOK B! CHOK B!

哇 單抽雪村 大家加油

💳➡️💎➡️🌊➡️💳➡️💎➡️🌊➡️💳➡️💎

💳➡️💎💎💎💎💎💎💎💎💎💎💎💎💎💎💎💎➡️⭐️⭐️⭐️⭐️⭐️

Show Blocked User - 掟上奧歷子

⭐️⭐️⭐️⭐️⭐️➡️👶😭

💳➡️💎💎💎💎💎💎💎💎💎💎💎💎💎💎💎💎➡️

成日提提提, 講左唔止1次啦DLLM

明明得一抽 何來多無料兩抽
我仲按錯左 拿左五十粒換兩饅頭

無所謂啦，反正下次抽角都一樣係饅頭

好過2500石得一隻限

幾時神解hunter
已經急不及待想玩玩了

你以為我最尾抽唔到咩

結果三千先齊

除左我呢度個個50石齊雙限啦

都唔知有咩好得戚

全能既上帝呀 求你水樹一定要毀天滅地降臨

2500石得一隻限 同最後抽唔抽到有咩關係

女主都係追唔到架喇 唔洗課 yes!
本身諗住中女主就再課

唔課又點中

時停 不了 入街場比人即解

65石連埋專啦

真係毒瘤黎架屌

唔關我事

ok

水樹準備廢到毀滅隻驚

抽到仲唔撲上來貼圖認叻

得啦！你地全部人都好運過我，等我黎做墊底

希望我隻基路亞可以解得勁啦

基仔古仔實勁

呢排黑到癲 pad又冇yuna

會長呢

得基仔 會長 比絲基 凱特

唔會勁 因為我有

都係果句敢得罪富奸咩

得古仔

hxh會唔會出番之前冇出個d專武

古仔應該勁

仲記唔記得個得字！

基仔應該OK,小岡就.....
希索加依家應該都似收皮MODE

抽到先講啦
又突個頭出黎比人撚

復刻個pool啦屌

嘩屌 原來我一隻hunter都無 個期我啲石去哂邊🤔

係咪見合作唔抽

後悔抽得太少

2倍到幾時完

今日發生咩事,出面好多痴線post

聽日3點

笑死

呢d先係找數

要刷下咒同冰結la

有無人開5倍書刷半個鐘暗關

佢就係樹多村光 搭緊車佢尖咀 不過金鐘比人截住

夜少少冰結

你班友成日追數，而家開心啦

仲未刷夠rank

港豬出沒注意

幾點?

想john

其實係咪一種病
以前想睇出櫃啲論文
依家想睇chok啲on9

一定得

係愛啊哈利

收到PHONE 會同巨人 FATE 動物朋友合作

樹多巴原來咁靚仔

三個都mo feel

咁樣更好

冇圖.jpg

正面

我上等威風顯現一身虎膽添

阿賴衣桑

睇到想轉機

d鳩毛 好濃密 好野性 wild~

找數真漢子

成日睇到啲二創佢嘅遭遇都好慘

再見了 愛麗絲

闇之王下修

超你老母大

星都無粒

非洲人係無超大呢樣野

因為佢隻眼調轉擺真係好sad 好似呢個icon個遭遇

屌你老母
玩埋呢2隻神解唔係超勁就del game算
On99

好似訓耐左

即刻諗起阿啦伊山返工四格

水樹有特攻killer就正

如果男主招陣係60秒就好

好彩未刷

依家男主開完 S3 都夠時間打多套 S2
快好多

刷完

5/100

有冇人打冰結/咒

我好想返工呀

12點打

其實佢出完招5秒後先開陣,
實際CD其實只需要10秒

再用+5秒延長秒數戒+3秒石板,會變到得2秒

12點要訓

有隻10秒戒

唔好再追擊找數啦 因為已經找咗

冇username都叫找左？

嚴格黎講唔算找

佢個筆係裸跑 呢個坐地鐵

你老母今朝刷完先黎改

痴撚線

乜點解你條鳩仲短過鳩毛

牙籤仔

屌你已經刷左
公平咩

即係可以刷少啲?

佢d鳩毛真係好長 又企晒起身

整廢左隻王

性慾強

唔怪得好似好打左啲

趁兩倍活動
大劍石草左32000細 24000中 9000大
應該夠研究所起到lv50

傻

呢位ching真係白貓no.1 fan

研究所應該升到執笠都升唔完
都係算鳩數

而家rune可以keep過9999？

取消建築 會退返d料
loop幾百次
box入面全部都係大劍石

有冇諗過等佢起好既期間，已經夠時間打夠料升下一lv

傻吉歐

退貨大法唔係退rune唔退錢咩

典解日日打十幾個鐘白貓都係得14段

有冇唸過打夠料等佢起好，之後已經唔駛再打

睇個勢應該星期五出SH2

又開3 pool?

退咁多次剩係收左一億手續費
但大亂鬥開一本五倍 賣武石已經賣到五億

唔出奇 偶像都係咁出啦

渣ga

因為佢對白貓熱誠未到頂端
利申：今年先十三段

唔咁樣退貨法
到時無兩倍又唔夠材料就慘
點解唔襯今次兩倍打夠料佢

唔好啦 冇石呀

是但啦，抽隻新限好過升果幾percent

不愧為死忠

你覺得白貓仲可以生存幾耐
諗盡辦法度縮唔派石 迫你課金
日任迫你推島推高mau
為左嗰一個爛鬼新職建打到隻狗咁
連變身屎都未加落普池就出新職
大家都知咩事啦

就快執笠
不如拿拿臨升爆大劍研
攞多幾百粒石

其實大家誤會咗
黑絲係米拉 免仔係水手同電單車白銀

解包都出晒黎啦

CLS 見到已經唔想刷

睇得出隻game嘅新元素多到等唔切

我活喺白貓嘅遊戲世界入面，唔好理我

駁唔到，下隻大劍打緊一億
繼續j下滿建男主打幾千萬先

人地話我港豬 我就話我活喺白貓嘅遊戲世界入面，唔好理我

痴撚線公司

Why me never lucky

你咁好運聽日後日又有神解玩

假架

對月兔真係無愛，又唔可愛又唔靚

不過，有讀者姐向《蘋果》表示，其實裸男早已於傍晚時份在尖沙嘴一帶出沒！傍晚6時許，讀者劉小姐途經漢口道一間銀行理財中心附近時，見到一名下身赤裸的男子在ATM機前提款，於是上前查看，「佢（裸男）襟完錢行出嚟，完全任人影相，又聽晒歌un晒腳咁款」。她形容裸男神態自若，表現自信，漠視途人的目光，其間一名保安上前向他作出勸喻，但他卻回答「我活喺自己嘅遊戲世界入面，唔好理我」，之後施施然向海防道的方向離開。

樹多巴找數真漢子
係咪裸跑找完數 想搭港鐵返屋企咋

擺到明

活係自己既白貓世界

好感人

樹巴

理撚得佢Sh2出咩角咩
男女主都未中到

我要脫非

日日一個post

今日啲痴線post多到

Sh2角 Top1Top2Top3包晒 全金SS

我要返工

Ys 白貓踏進新時代
之前凱旋送個啲變晒廢物

有無晚打半粒鐘冰結/咒
另外 太耐無玩 想問以上兩個協用咩角刷比較好
利申 無vivi 近期角都無乜

香港人比人逼到痴晒線

幾時先逼到你跑

萬年不敗既龍女
月見龍
雷突系打冰結最好

咒就求撚其啦，高火力就得

聽日完2倍報酬依家先問
都無人刷啦

水樹打8000萬即跑

你即跑 水樹即打到8000萬

即係火龍女？？
岩岩禮物抽中月見龍 無人刷街場玩下先 謝謝

已cap圖

拿呢鋪唔受你注 去找左條舊數先講野

4角關上哂BUFF....

寶寶打唔打冰結

對唔住
當我無講過

有人咩

沒就聽朝先

聽朝啦
我法國,搵到4件識打既打新暗協好似D石賺得仲快
頭先同FD打左3本5倍書,各色大武都增長左成千甩

咁都中bug 有冇石派

岸鳩仔有樣睇

中左BUG 得2石

舊野整唔走

下 聽日冇兩倍？
仆街 光暗都未刷

暗仲差幾百粒 光未刷過

加埋要刷幾耐度

唔知 我日日兩倍打街場做日任都唔覺多左好多甩

光一粒鐘到搞掂
暗既組團一入秒手秒王粒半鐘到

屌佢老母度縮到連兩倍都得一個禮拜
三週年做到你咁乞衣 快撚啲執柒啦

仲要將之前一次過出既活動拆開3星期扮多野玩

光換埋大錘中錘大概要2000粒
兩倍期間開兩倍書一場40粒，都要打50場

未升爆建打暗好慢 組啲勁人幫手快好多

岩先果個半鐘暗15星，刷左成4千4百甩暗料返黎
識打其實果關快過打咒，冰結好多

瞓覺 唔撚打
今日話調高個傷 聽日冇兩倍
肯定俾人屌撚死

暗協最緊要有 小夏雙去爆手

夏雙，兩隻男煮加流星拳，穩定一turn殺隻暗之王，幾好打石

Btw街場好多on9仔見我用小夏雙就拆房

我頭先都爆左3本5倍同kekeke班人刷
會唔會咁啱同場

改長左爆手趴街時間
男豬任意內射暗王
小夏雙可以收翻埋

岩岩入左場街場
隻暗王破完手之後直接消失左
然後就話過左關

仲打料 乜唔係DEL驚咩

屌你菊花

屌夠未

應該係大隻妹收返埋喎
真札作用係一入秒手
改完都唔洗放陣

唔放陣差好遠

宜家小夏雙用咩刀
太耐冇玩，用專會唔會冇咁勁

極咒

一隻都無

喺出面組唔成團
都係遲啲先打算數

課金啦阿銘

男煮用返自己飾？

今朝有無人趕deadline刷暗

Never lucky on99

仲未掂過 唔得閒

唔明點解三週年兩倍都係得一星期
你出得福袋 活動密密出 梗係開長啲配合
闇協 升男主個建都冇咗幾日啦
好似我咁遲咗少少起 已經會錯過兩倍活動
on9

我都係今朝先得閒搞

駛少少石秒上去囉

我個建得20lv

廿粒石已經可以秒升啦

改完之後場場街場都輕取

都唔知我早兩日打黎做乜鳩

改左d咩

今日邊隻解體就聽日邊隻大獎

隻王訓耐左

係咪要夏雙先有得速刷
咩武都得？

極咒會穩定D

今日完兩倍？
Rank又未刷完
光暗協都未搞 大獲.....

邊得閒刷

刷緊街場 有團可以叫我

建25lv

15星好似夏雙都無得秒d手？

第一層用一技上紅光，用多下二技疊之後留黎打王手 爆到

紅字為重點

街場夏雙唔係第一層訓低就第2層跛左唔識跳
仲有d岩岩抽中流星拳識派生唔識開陣

梳，其實係我黎

識打果啲神早打完啦
好似係

六爺

只能說我輸了

終於肯認係法老啦?

？

明明我只係一介小薯

有團既我隨時可以秒上去

岩岩刷完白

只能說你認了

晨早冰結有沒人打

趕緊deadline 你陪我刷陣暗幫你打返一本冰結

唔驚起完身再訓過咩

返緊工點打

btw 可能可以掛機刷rank

仲未刷完極咒

6爺打暗夠4個人？

同唔熟既親戚去旅行仲要佢話請食飯真係好辛苦

唔夠呀 一大清早仲要閒日去邊搵

睇下kekeke有無囉

咁就唔好貪埋呢d小便宜

自己去豪玩豪食都係兩皮內既事

大番佢啦

朝早keke團應該係吹水台多
有團都可能係要搭小學雞

岩岩刷一場得32粒

無雙倍真係殺左我算啦

唔係貪 係佢懶大方
你見我課金都課呢個數 食野點會慳
係佢死都話請 但係叫貴少少又黑面 麻撚煩

咁咪推左去

屋企成日去旅行我都話唔去 同屋企親戚去100%嘈交

暗協刷幾耐
1個鍾?

福袋果10本3倍書打街場用曬

真係有人會買福袋

橙牙 未郁過新協

收到風水樹神解打8千萬
2下秒15星暗之王

暗王突耐 打8億都秒唔到

突打8千萬，咪打甩埋龍女個頭

今天將會是白貓最黑暗既一天

夠錢移民未？

龍女甩頭先 你捽到手指都甩埋先？

打過一場就無打
唔知佢突耐

除左斬同光 都冇野打得入佢

為左隻手指，用番女主算

痴線, 又新片
早幾日先整咗11島劇情摘要,今次係0島
條片成20分鐘

協力報酬up 幾時完？

3點

吓！！！！

點解個底識發光

FBI

係咪個個肝協冇人推POST

一早打晒

等睇今日解體 聽日卍解

收到風 六爺唔使升建就刷暗協盡顯王者霸氣

賭神係咪刷 我呢邊兩個

max左啦

岩岩未打夠料先無秒

+埋我都仲差一個，同埋刷幾耐

相互埋一本書夠唔夠

我呢邊有夏雙 男主

我男主，再加個街場？

印象中5倍一場100粒

你幾點得 我食埋個麵先

急既而家開都ok

後日係咪白貓解體

依家打半個鐘之後應該要同老豆食飯 到2點左右先再打得

2點預得好窄wo

而家打啦咁？

我開kekeke

入黎先相互

都話這個時間係吹水台
我亂入可以嗎？但我未30lv建

入囉 夠打

原來咒武都係2倍

快啲刷埋佢先

全部未打

全部未刷*

我5日淨係用左8000yen 其他全部親戚包

我諗起之前2萬yen洗7日個post

琴日一日用多你十幾倍

成班都壕來

地拖鑲金

一個二個都死法老黎

終於刷滿350rank

你之前好似百幾lv

WASA係左下
法老SA

我係苦勞人場主

六爺成日扮非洲 可恥

agger

冇咁低
開2倍之前都兩百頭

邊條粉腸用女主阻q住晒

呢過珍牙

高進徒弟 咁你係刀仔定星仔

水樹準備解體

你有？

好似係

rip

咪改左水樹個bug

我係沙仔

唔係要男主隊長技先夠力既咩

應該係高進的師弟 高傲

寶寶醒了

開幾次技儲埋飛刀夠秒

收到風今日sh2序章

然後寶寶又睡了

訓過龍唔記得要同你地打協

收到風今日神氣解體

首先要有人包底 0yen 7日都得

wadiu
擺明車馬要鑿你地一筆

無石啦 點追

MOLAMOLA
蜻蛉無_用
帶土賜我力量

有500石

那有石

魔王2.0斷左，wfc

係天度飛嗰條友係邊位

上次夠泳裝啦，咪又係得幅圖

人造人法

+1

不過其實我唔係幾想再抽劍
特別係雷屬

仲未追到女豬
橙牙

我唔玩了

我無魔王1.0，2.0
今次希望有

yes

Ever Bucky~~ why me always unlucky
(City of stars)

已經無新角出

室內著內衣 換裝著和服

屌佢老味都未中女主又出新

下期出魔王4.0 再下期出5.0 再再下期6.0

係時候表演極限魔術

幾時先出chok b 2.0

唉屌 又係佢 唔想re 島

成班影帝做乜9
尋日已經知出咩角啦

根本就矛石~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

wa diu
咁耐之前嘅角
b.t.w.我想見返人造人弓多啲

我明

Same

Chok 已進化到chon9

那有石你老母

1.0宜家課金抽囉

半年左右出到3.0
幫金雞分擔

佢家下cut budget cut到活動POOL轉限 繼續有人受
新CV pattern可能要隔3,4個pool先出一次,其他都係ver. N

希望可以曬到3隻魔王

mark撚低班扮非法老先

1.黑劍

2.吳黑劍

仲有一個鐘

2.溡寶寶

4個月左右咋

以前一個月成堆新角 啲人咪又淨係記住兩隻限 頂盡加多一兩隻票選

俾我都唔撚整新角啦

總之就好快

唔鍾意咪PASS 就下隻囉
有咩好嬲

半年一次復刻

咪就係果d龍女論傻仔搞死自己囉
又公就你輸 字就我贏呀？

儲到個大跳

不過屎社今年做到太露骨
乜都CUT一餐,連咒島都係輕輕帶過

放棄唔追女豬了

g持
街場毒瘤 送都唔要

凱旋又無new,女主又無
sh2又無石抽,入替完未呀屌你老母
食屎啦馬場

收到風 明天太多活動 釘宮卍解順延下星期一

地下鐵碰着樹多走光

sh2擺明係strong hold 2 la diu

有個問題我都想問

角色任都cut埋

明天太多活動,釘宮是旦解

未

樹多> 形容濃密
村光> 暴露在多人的地方

請問一紅星神解女主點變成五黃星女主?

高汁

用信用卡課一萬石

其實唔難

99/100

8.7/100

改game 或者得 兩隻野黎 5星要抽的

但兩個加埋一齊變左走數

終於....
中咗女主

回溯前世 要收集100粒星虹
再去飛行島地下用行街模式
拖愛麗絲隻手仔 拉佢到飛行島粒核心
拜下佢,然後對著手機個Mic 大叫就得

確定左魔王係槍

解茶個friend 消茶，又幾好飲喎

槍既地圖炮應該唔太多

屌你老母

美0

請參考紅毛2.0

個魔法陣應該又係上狀況用

黎緊會buff埋烈槍

紅毛2.0就收9皮把啦

3隻都無興趣..

我係抱住唔留石抽share house2都要抽男女主嘅決心黎抽
個system就以loading bar黎回應我嘅心意

好多雷劍

雪村由雷劍轉左水弓 月見可能都變水呢

占星又整容

咁係因為KC個劇情需要同主線有關

水樹molamola

大家準備好未

已準備好解體

無水樹 pass.

準備

有水樹
期待

兩個只能活一個

ready

冇我份 解體ok

Hunter會戰勝龜來

解硬體
rip

水樹啪啪啪 水樹啪啪啪

收到風，女主頭已甩

水樹一定唔會解體

比絲姬

水樹世界第一

水樹top0 確定

成堆燈神 molamola

女主係雞 天下唯水樹不是

唔會架

水樹bb

解檔解到序章 聽日3點準時抽野啦
去白貓cafe抽

發功大會開始

做人有夢想係好...

水樹！！！

白貓特異功能協會全力發功

水樹 奸爸爹 水樹 奸爸爹

好多癲佬

劇本預測
神解前800萬
神解後都係800萬

然後好多人：水樹神解後打到800萬耶

我見到一個鐘後 水樹打幾千萬

釘宮笑到最

齊晒咪得囉

壓軸大獎是常識吧

得罪講句 水樹頂多kc 雪村level

釘宮壓軸登場

即係水樹大獎啦

加OK仔

what are you talking about

咁多老屎忽 我個時都未開始玩

butterfly

壓軸指倒數第二個喎

一野衝埋去 秒😱

錯晒，其實斧已經係大獎

馬爻吾刀

水樹仲有咩buff未有

u~ni~verse!

有人解咗未？

同意

解得,唔敢解住

解解解

勁ga

廢到

利申：冇

食評?

好多粗口

冇份 唔知咩事

靜哂 個個玩緊

招技好多字

勁到

參與唔到

屌晒你地老母

多左音buff

唔係不嬲都有咩?

500萬

係解放

冇呀

好撚勁wo

合格啦

未用bug 打木柱400萬

輸出好似衰過斧？

Top1

我得二百八十幾萬

btw 咩 bug

一技一上已經二音符

女主個頭話咁快甩到飛出外太空

儲3段射一下都50萬

屌 on9

開完1次1技打木柱600幾萬

勁還勁
點打女主頭啊ching

討論唔到..

比起女主 女主無腦用好多...
但水樹變左法拉利

戇撚鳩

0石板都咁撚癲了
7突埋不得了

走呀

bye

不嬲都係法拉利

BTW 有冇人試到仲有冇BUG果下攻擊？

水樹金ss

唔怪得翼蘿都可以吹到好撚勁

Vivi vs 霞拳 有冇人明

見到張圖打千2萬 仲有bug

即係釘宮收皮

report bug

雪村被打臉了
水樹己經勁過佢……

會心谷到幾多之後會唔計？

未用bug低配已經550

睇3k，琴日斧好多700萬圖，水樹平均都係3，400萬
利申：冇水樹，所以帶頭盔打好似
即係你可以覺得翼蘿廢我唔可以覺得翼蘿好撚勁？？

尋日解斧男豬甩頭
今日解弓女豬甩頭
聽日

後悔7突左 不過係幾好玩既

係精神ga

翼劍係幾勁wo

咩bug?

我屌你老味

貼怪

用埋雪村弓 暴走

屌你老母 冇嗰啲隻隻都解得勁

招bug好似 0距離觸發？

你地繼續玩啦

點解好似個個都唔知個bug

冇人用返佢專武既SOSAD

唔係唔計, 應該係效益冇咁高

正常1000

用咒太脆 用早見冇力 係用得落既 但唔會係好撚勁囉

水樹睇黎可以重登兵器榜排名第一位

子機0距離觸發會變 無屬傷3倍 好似係

用咒就輕鬆1000

唔用BUG都夠殺怪啦

岩岩訓醒 水樹典

女主GG了

屌你老母又音buff又回血解異常又隱形又一千萬
花園3限凍過水

暗之王：兩隻我都唔撚驚

都好 反正冇

太快,成日走位

有排丁

一把咒弓典夠分牙

好多9upper

我一隻億限都冇呀 聖女都冇呀
8000石呀

不過齊花園3限

全部齊哂 SUPER

釘

屌 你含撚啦

釘宮守尾門

你試下用獅3弓
開齊buff,二技冇可能控到

揸埋永遠專 冇死角

冇咪唔知囉 咁簡單

得釘 等死人

好難長期貼怪啦 唔講貼怪 正常打幾多？

3周年既白貓真係好好玩
我愛馬場

出技果時輕力推或者痴撚住先出技

5百幾萬

搵人燈一燈我步驚雲 thx

Ok
釘宮打2000萬

弓職又出一名大將

冇呀屌

幾時先到拳

釘宮 top 1

我連石板都懶得開, 勁到唔需要7突

今日真係好開心 聽日又要課金比馬場
係咪呀哈姆太朗

基仔大岡

小夏拳

釘宮打到水樹一半傷當贏

而家極咒三百幾萬，解完七百萬
2技放技時間不變
Thx

水樹好似全部buff齊

算數啦

水樹除左防BUFF差唔多全部有齊曬

巫女神解

hunter神解好多拳職 隨便中1隻

至少冇兩個防buff先

釘宮不嬲唔係賣輸出

個普攻咩事 又幾好力

差個會心傷buff
最好有個-50移速buff

準備一抽中情人節限

會長,比司機

咁算啦

減移戒

專武有會心buff同減敵攻

中zero kiss

pizza 1/1

企開d

一日出一隻好似有心機d 之前一泡過解 解得好hea好廢

1隻都無

突系太多強角了

近日開催 但係冇入替限圖 姐係聽日冇啦

齊SET

大波

齊set
利申 傾家蕩產

魔王上身

用專最強？

解咗包聽日有啦
好似係

咩年代呀仲專武

痴撚線 又大左

大到唔岩比例

又要ALL IN 魔王
上次冇咗7千石

變H家I CUP

又話建築時間減半？

孕婦裝

後面sell BL?

近日姐係聽日?

月見個樣畫到咁似梨ge

係愛呀哈利

16後半年堆野
有排dum春

月兔黎?

點解仲未減半

水樹啪啪啪

變左奶媽

又pizza

畫到唔同樣
On9

減半左啦,你去點建,佢時間會直接少左一半

似係梨個畫師畫?

得一把極咒點分比2個人用

又有野食

春